有無人覺得今集愛回家特別高汁

幾好笑

好耐冇試過咁好笑，d timing準到呢

係 最尾嗰5分鐘

呢集好笑 後半段 真係笑出聲

頂唔緊 峰迴路轉

係咁狂笑

笑到痴曬線 我個腦依家都係譚道德個樣

飲緊水差啲噴水
道德淪亡呀

覺 笑到我死

錫落譚道德嗰下笑到噴飯

成家一齊食飯睇
笑到噴飯